［行動］我有一個大膽既想法

利申：拋磚

成立一間保安公司
提供一次性個人或團體保標服務

首要客戶：為自發組團做活動（如建連農，人鏈）既人士提供保障自己安全既服務

員工：年青力壯有操開有急救牌有保安牌佳
認證員工
行app制接單做類似food panda gogovan

DLC:月薪制更表，為被保安出賣既業主提供另一個選擇

求討論

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】